想做測量 咩master好

三大 second up grad
想做外資地產行 valuation/ investment
宜家hkis rics互認左 讀poly/ hku/ cuhk 嘅master有冇大分別

以前有支歌仔咁唱
building surveying揀poly
quantity surveying揀city
valuation揀hku

係咪靚女先 係既先好做valuation

係靚女就做乜都掂

你岩呀 靚女考bs牌
成村人係酒店房同你準備

靚女講句
大把人請定假幫手搏殺啦

好現實

做valuation 唔係要gp㗎咩

我講緊bs姐

想讀real estate?